都一烏冬

想買都一烏冬 點解得街市先有得買
明明咁好食 又平
但零售點咁少
放咗工街市都閂門啦

我喺 施培記買 13蚊3包